隔日阻機加禮貌運動有冇得諗？

如果我地隔日阻上機 然後 第二日禮貌運動道歉

不如你問下d旅客

當然要預告同宣傳邊一日會塞

而家最大難題係日頭唔夠人，要琴日咁多人先上新聞

解決唔夠人方法：

按身份證號碼尾數, 二百萬人輪流請假坐機場有無得諗

推

如果夠人我地使乜咁樣塞

唔夠人咪轉同旅客宣傳囉
第時鬼佬同你割蓆就碌柒啦

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住